哈

臭雞

This is gay

為左隻雞頹廢咁耐
值得咩

叫完雞黎？

who

ptgf

臭咩?🤔

雞囉

嘻

咩雞?🤔

臭

點解?🤔

臭要解釋？

有原因🤔

你問下隻雞點解發臭

bb

唔準咁話我

Happy

得你唔係